簡浩名：利用手足利用死人招攬生意我會鄙視佢

被熱狗人數眾多

黃絲：佢偽黃五毛熱狗pr公司

樓主熱狗五毛